逃犯條例：七一升旗不設公眾觀禮 會展通行證注銷

港府修訂《逃犯條例》風波持續，網上疑有人號召明日(7月1日)到舉行升旗儀式的金紫荊廣場示威抗議。政府今午(30日)表示，7月1日的升旗儀式不會設立公眾觀禮區。

政府續指，因應目前情況，香港會議展覽中心半島範圍一帶已實施臨時封路安排，博覽道、博覽道中、龍和道和博覽道東已暫時封閉，所有車輛均不能進入會展半島範圍，已獲批的封閉道路通行許可證已注銷作廢。

政府又提醒，所有獲邀出席升旗儀式的嘉賓應盡量使用公共交通工具沿會展港灣道入口進入會場。

成班人圍住打飛機？

咩料啊 怕成咁

會展港灣道入口進入會場

推

會展唔係都封埋咩

香港會議展覽中心半島臨時封路安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡速播出以下特別報告，並在適當時間重播：

因應目前情況，香港會議展覽中心（會展）半島範圍一帶已實施臨時封路安排，博覽道、博覽道中、龍和道和博覽道東已暫時封閉，所有車輛均不能進入會展半島範圍，已獲批的封閉道路通行許可證已註銷作廢。

所有獲邀出席慶祝香港特別行政區成立二十二周年升旗儀式和慶祝酒會的嘉賓請盡量使用公共交通工具沿會展港灣道入口進入會場。

公眾人士請注意，七月一日的升旗儀式不會設立公眾觀禮區。

完
2019年6月30日（星期日）
香港時間15時00分

source:

係封左
但嘉賓會開番條路比佢地入

嘉賓應盡量使用公共交通工具

有邊個嘉賓?

閂埋門打飛機

閉門扯旗射精